扑野個陣問對方想cosplay咩野

男朋友答想扮 植物人
有咩方法可以令佢想扑我多啲
想佢同我玩下痴漢 老師 醫生咁
利申 非平胸 非死魚

淫雞

屌返佢屎眼

咁你話你想扮植物人囉

你扮一次植物人
佢就會知自己講錯嘢

我認淫但唔係雞

之後我地就變左cos停屍間

思覺老師

可以一試
但我最想係佢成日想扑我

pm

好屌？

植物人同植物人扑野

又共用ac?
條女成日叫我揸佢對波

其實佢係想叫我含咋

係啊

以為你話扮超音鼠 蜘蛛俠嗰啲..

黑警與示威者